[未雨綢繆]如果支爆，香港應該點樣應付緊急情況?

唔知點解覺得出年好大機會支爆，到時支共發起癲上黎唔知會對香港點，所以我覺得要諗定應變方案

食水問題點解決?點確保有安全既食水供應?海水化淡廠趕唔趕得切?

食物方面，假設中國中斷食物供應，甚至癲到強徵物資，香港既進口食物夠唔夠用?係咪由而家起就要開拓定新既供應來源?

其實不論有冇支爆，如果我地想發展黃色經濟圈就一定要諗定供應鍊，唔係政府隨時可以靠小手段玩死我地

買定午餐肉
手持午餐肉有閪屌既時代來臨了

支爆就一定內戰你放心

買糧同fontus 水樽

佢地內戰，一定會有某方勢力想佔領香港，到時唔可能單靠我地自保(唔好幻想黑警企我地呢邊)

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

1. 支爆講左好耐都未爆.. 其實冇人會知幾時爆... 而香港人只係可以鬥長命
2. 支爆香港應該會反被攬炒。而為支爆果時香港可以獨善其身係妄想，更有可能係香港爆先佢先爆。

題外話，唔好口輕輕話攬炒。要記住攬炒係同歸於盡，係非常沉重，係無比決心。唔好到左攬炒果日先黎哭喪，到時香港真炒就好似被人呃鳩左咁樣樣衰衰。攬炒只係因為我地已經無退路，得香港炒我不如同你共產黨陷家鏟O既O即。

戰爭目標唔同經濟目標，但香港因為係最多外國人。佢哋嘅國家一定會有軍機黎撤離，如果有人阻撓。等同同果個國家作對。再者有戰爭所有經濟/日常交易都會中斷。樓價唔駛諗，連你落街買生命麵包都唔會再係咁容易。咁樣嘅話香港淨低最後有用嘅得翻港口同機場。但呢兩樣野都唔一定香港先有。
所以，你要自保都得。睇下有幾大決心。如果其他國家有物資裝備留畀你，或者可組織到反抗軍。但對付重裝甲部隊/空軍，就要睇下台灣有冇興趣幫你。
如果唔係就要靠搶，搶完仲要未經訓練就進行實戰你操作到都好叻唔好講組織到一個部隊而且有攻勢。
所以到最尾始終無軍事無生產。無咩可能單靠自己，唯一唔靠外國可能就係你拉攏到深圳廣州軍隊黎幫自己反攻。得嘅香港可以直接取代北京做首都